一人一個係電影/劇學到既道理

黑澤明-七武士

太貧賤既人唔值得犧牲自己幫(農民)
你以為自己係英雄
其實人地只係當你condom
亦都冇得怪D農民, 因為佢地生存之道就係咁

細個唔識, 睇完當佢係一套好悶既英雄/打仗片

睇完鬼滅 無限列車之後 我學識守護他人

牌品好即係人品好

能力越大，責任越細

憋除大愛主義，有d人係應該拎去人道毀滅